我正式宣佈第二架立法會坦克車喺新東！

就係何桂藍！你唔好令新東選民失望呀

痴撚線立場狙擊手

尊重初選結果
要配票我都會跟
作為市民都係希望俾發展方向議員姐

屌唔係啦 都係俾方向佢地發展吓

bulk到

盤點香港重武器工業

衛蘭牌電單車
百羽坦克
欣宜號航空母艦
桂藍號核潛艇
碧雲衝鋒車

王伯 你唔會係孤單一個架

一齊衝

碧雲要退休啦

和你衝

胡志偉變形俠醫

呢啲武器真係一個都不能少

真心佩服每一位
出黎參選既人
其實都係無比勇氣
面對好既惡勢力

其實係

佢撚會衝咩

俾個方向佢
用民意叫佢做
就好似big暈話睇民意決定九月係咪初選一樣

今屆立法會部分陣容

伍健偉-射手+聖詩團長
張可森-水菜麗傳人．水菜師
朱凱迪-德魯伊
黃之鋒-血祭師
何桂藍-格鬥家

隱藏人物：死靈法師楊岳橋

屌你隱藏

立腸姐姐 係咪會做坦
佢721有俾人打既經驗

體型有潛在優勢

黃碧雲都會衝啦

ching好癲

梗係坦啦 唔通癱咩

呢隻變形?

係 呢度恥笑下就算
既然民意授權，就繼續支持佢地 九月照投

冇錯 同埋要鼓勵佢地做嘢
俾啲動力佢地

個deadbody可以無限重用

「立法會只有一個姐姐，就係我立場姐姐！」

利申 除左楊岳橋之外都好鍾意其他人
玩膠無惡意

推 抗爭Mind Map #國際戰線 #721 #移民走資 #黃色經濟圈 #馬格尼茨基人權問責法案 BNO「5+1」

支那重武器工業

黑警水炮車
餵豬人型坦克
淋奠孽瘤姊妹艦
弱驊核潛艇
維尼超光速火箭

武力唔對等
但係我相信民主鬥士會盡力

立腸姐姐大隻過電單車

坦克車定係癱剋車就睇黎緊呢四年

#議會戰線

支持
真係成架坦克車咁

依家唔係要個文人去同共產黨講道理啊

唇槍舌劍
講緊要同雜種french kiss嗰隻唇槍舌劍先可能有啲用

睇佢咪會講想再破壞香港omdb

然後完～

夠肉地

ching識食

其實佢幾高

甘撚大隻

收嗲啦立場姐姐
消費記者光環 好撚核突呀你

無相？

佢應該用啲幅相做banner
肯定變票王

立場姐姐變身立會姐姐

吓？我諗佢會訪問吓衝嗰個咋喎

笑左唯有支持 雖然佢地唔做野就穩袋600萬

碧雲衝鋒車又諗起張gif

下隻刺客教條ubi可以搵佢代言

Abby加油
Jokes aside, 講多陣笑算，唔好變熱狗私怨撚

佢係擋住坦克車個位

VL plan B 都好撚bulk

呢堆坦克應該可以勁過美軍

心水清

係立法會衝倒不如係前線衝，
係立法會衝乜9 ！？

Respect result

Bulk 到

狂派

咁能bulk都唔衝真係講唔過去

碧雲衝鋒車衝左一下就收皮

油成紅色三倍速可能會好啲

佢如果減下應該幾靚
襯呢兩個月執下個樣同身材
好快又變連登最愛

黃碧雲二世

推 寧化飛灰 不作浮塵

碧雲號火車